\section{Famille  \index[noms]{, Malcolm\_III Canmore} /  \index[noms]{, St\_Margaret}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1511_I1512}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Malcolm\_III Canmore  \index[noms]{, Malcolm\_III Canmore}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 1$^{er}$ enfant de Duncan\_I  \index[noms]{, Duncan\_I} \textit{[...]} et de Sybil  \index[noms]{, Sybil} \textit{[...]}.
Il a 1 fr\`{e}re : Donald\_III Bane  \index[noms]{, Donald\_III Bane} \textit{[...]}.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1093}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{St\_Margaret  \index[noms]{, St\_Margaret}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le 1$^{er}$ enfant de Edward Athling \index[noms]{Athling, Edward} \textit{[ - 1057]} et de Agatha  \index[noms]{, Agatha} \textit{[...]}.
Elle a 1 fr\`{e}re et 1 soeur : Christina  \index[noms]{, Christina} \textit{[...]} et Edgar Athling \index[noms]{Athling, Edgar} \textit{[...]}.
Son p\`{e}re, Edward Athling \index[noms]{Athling, Edward} \textit{[]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1057}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1093}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1511_I1512.tex}{}{}
\par
Ils eurent 5 enfants : Edgar  \index[noms]{, Edgar} \textit{[ \footnote{.} - 1107 \footnote{.}]}, Alexander\_I the\_Fierce  \index[noms]{, Alexander\_I the\_Fierce} \textit{[1078 \footnote{.} - 1124 \footnote{.}]}, Matilda (Edith) of\_Scotland  \index[noms]{, Matilda (Edith) of\_Scotland} \textit{[11/1169 \footnote{.} - 01 mai 1118 \footnote{.}]}, David\_I the\_Saint  \index[noms]{, David\_I the\_Saint} \textit{[ \footnote{.} - 1153 \footnote{.}]} et Mary of\_Scotland  \index[noms]{, Mary of\_Scotland} \textit{[...]}.
\clearpage
